網上行 唐樓 六月到期 有冇續約plan

唐樓只得網上行有鋪線。
依家$300得8m

有冇其他續約plan ？

你留個tg我搵你傾傾啦

又到期續約了，請出招。